有無手足cap低nben準備左路由旦

熱犬又搞事

又25

正常發揮

佢25我在先

咪針住哂啦

nben已經洗左唔少錢滅聲

揾到了

N賓你今次斷正啦

未滅我

結果冇放🙄

未遊行已經放左啦

踢咗樓主出反利黨佢懷狠有心

懷狠有心嘅話應該直接尋日遊行果時打你

賓sir快點坐牢

同入面班牙sir都OK熟

我識人，可以幫你入煙

坐牢都有路由器上波台

我下次計劃穴肉

穴肉係邊個部位既肉

肉穴

會唔會幫手帶倚天出來？

條撚樣搞事害香港
仲救？

救唔救係nben話事